想問下各位姊妹嘅男朋友係點表達自己嘅愛意

我同佢都係第一次拍拖，拍拖之前有傾過好耐計，都大概知道對方係個點嘅人，佢好重視班兄弟，性格我諗係比較慢熱同少野講
暑假嗰陣我追佢嘅，佢一開始拒絕咗，我地keep住傾計啦，中間其實我覺得好辛苦，但唔知點解都繼續堅持
最近佢同我講其實對我有好感，跟住出咗嚟一次，佢就主動拖我隻手，話鐘意咗我，我地就一齊咗啦，佢會成日拖住我啦，錫我啦，有時佢high得制會摸下我腰咁…不過問題嚟啦，我有時覺得佢唔係好著緊我咁，雖然我病我整親佢會關心下，又會有啲親密行為，但好多時都唔會主動同我傾計，我唔知究竟係佢本來性格係咁，定係我對佢太好搞到佢冇咁愛我……
你地男朋友係點表示愛意架？我好驚佢其實唔係真係咁鐘意我…

女朋友嫌我英文唔好想分手…